愛恨分明 英文無乜？有無人識？

Love hate mark light

love or fuck

It's fucking obviously love and shit

Love hard hate hard

9up